有冇人可以post多次高官屋企唔同屋企人既國籍

搵左好耐都搵唔到個表感謝

推

謝 有個文字版
再詳細d 會唔會有 感激

成家都非支那國籍
屌你老母呢D咪香港高官囉